契媽寫咗份Big Idea 2021 白皮書，你班衰仔睇咗未？

Intel Seems Frozen In Time

• Once the world leader of semiconductor
manufacturing, Intel seems to have lost its way.

• Intel delayed its 10nm processor by four years,
allowing its competitors—TSMC and AMD—to
lead the market in 2020.

• As of 2020, Intel still has not shipped a 10nm
server chip. A full generation ahead of Intel,
TSMC is mass producing 5nm processors.

公開處刑

你遲唔遲d

Buy gme

又bin 鳩 intel c

升完啦

如果nvidia真係收購到arm即入返，佢同AMD根本壓住intel黎打，背後仲有個apple順便插佢幾刀

tsm tsm

叫大家買tsm amd

未睇就玩完